<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<version>
  <code>120</code>
  <name>V1.2</name>
  <level>2</level>
  <pkg>com.lidroid.rom.s5.msm8974</pkg>
  <updates>
    <u>---- V1.2 ----</u>
    <u>修复状态栏透明问题。</u>
    <u>刷机增加选择是否改变最近任务键为菜单键的选项。</u>
    <u>修复皮套下日期显示为农历的问题。</u>

    <u>---- V1.1 ----</u>
    <u>固件升级到XXU1ANG1。</u>
    <u>自动通话录音支持，可通过扩展设置修改设置。</u>
    <u>录音文件名格式：名字/号码-IN/OUT-时间戳。</u>
    <u>最近任务键修改为Menu键，实在是受不了Menu键的复杂操作。</u>
    <u>增加铃声渐强设置开关。</u>
    <u>修复G9008V下GPS定位图标显示不正确的问题。</u>

    <u>---- V1.0 ----</u>
    <u>**** 系统 ****</u>
    <u>粒度可至控件级的力卓主题支持，加上强大的主题管理后台，通过“主题风格”程序即可方便地对本地和在线主题浏览、下载、安装，安装主题时可选择主题部分自定义安装。（由于S5变化较大，目前现有主题库中很多主题效果并不完美，后期需要适配S5）</u>
    <u>允许对任意应用软件自定义DPI，让您可在大屏手机下享受某些应用程序更多内容展示，此功能通过“扩展设置” -> “更多” -> “应用程序DPI设置”。</u>
    <u>电源菜单重启可选择“重启系统”、“重启到recovery”、“重启到ODIN刷机模式”。</u>
    <u>电源菜单增加截屏功能。</u>
    <u>锁屏增加农历显示。</u>
    <u>智能皮套增加农历显示。</u>

    <u>**** 多任务 ****</u>
    <u>破解三星多任务，侧边栏支持安装的所有程序。</u>

    <u>**** 状态栏 ****</u>
    <u>原创研发并饱受三星用户推崇的力卓下拉开关，布局根据开关数量自适应，拥有更美观的展示效果。用户可以自行选择力卓下拉开关或三星官方下拉开关，当然也可以都不显示。</u>
    <u>状态栏左上角增加隐藏的HOME键，右上角增加隐藏的电源键，可通过“扩展设置”开关。</u>
    <u>状态栏增加网速显示，显示格式为“下行每秒速度/上行每秒速度”，可通过“扩展设置”开关，默认开启显示。</u>
    <u>状态栏增加星期显示，可通过“扩展设置”开关，默认开启。</u>
    <u>下拉栏增加CPU占用率显示，可通过“扩展设置”开关，默认开启。</u>
    <u>下拉栏中通知项修改为右滑清除左滑屏蔽，同时长按提供屏蔽菜单。</u>
    <u>下拉栏通知列表修改为下滑可一次性清除所有通知。</u>
    <u>状态栏通知可通过“通知卫士”管理，可单独屏蔽每个安装应用的通知。</u>
    <u>下拉栏日期增加农历显示。</u>
    <u>下拉栏增加一键清理内存功能。</u>

    <u>**** 联系人及通话 ****</u>
    <u>拨号程序修改为常驻内存，避免被其它应用杀掉进程，方便快速打开拨号和联系人程序。</u>
    <u>拨号盘T9拼音检索支持。</u>
    <u>通话记录增加力卓归属地支持，归属地支持显示运营商。</u>
    <u>来去电增加归属地支持，归属地支持运营商显示和特服号。</u>
    <u>修改录音文件命名规则，文件名格式为“联系人姓名/电话-IN/OUT-日期-时间.amr”。</u>
    <u>搜索到手机信号之后是否弹出窗口提示修改为可通过“扩展设置” -> “更多”设置，再也不用看到烦人的SIM工具箱提示了。</u>
    <u>提供自动IP拨号的功能，可通过“扩展设置” -> “归属地”开关及设置。</u>

    <u>**** 信息 ****</u>
    <u>信息程序修改为常驻内存，避免被其它应用杀掉进程，方便快速打开信息程序。</u>
    <u>信息列表增加归属地显示，归属地支持运营商显示和特服号。</u>
    <u>增加短信备份恢复功能，在列表中可通过右键菜单保存短信到sdcard，在设置中可恢复之前之前备份的短信。</u>
    <u>增加短信发送调度，可定时发送短信。</u>
    <u>群发短信调整为可同时群发短信给1000人。</u>
    <u>禁止短信自动转换为彩信。</u>
    <u>每小时只允许发送100条短信修改为1000条短信。</u>
    <u>设置中增加分裂视图开关。</u>
    <u>突破彩信大小及彩信中图标尺寸大小的限制。</u>
    <u>设置中增加收到短信时是否亮屏的开关。</u>

    <u>**** 其它 ****</u>
    <u>锁屏状态下长按HOME键开关力卓手电筒，可通过“扩展设置”开关。</u>
    <u>相机增加快门音开关，打开相机设置之后选择第三TAB齿轮图标倒数第二项配置即可快门音开关。</u>
    <u>浏览器增加退出菜单。</u>
    <u>内置功能强大的力卓文件管理器，提供文件分类管理，支持ftp、网上邻居（samba）、dlna，支持zip/rar压缩文件直接打开操作（便于解压部分文件），提供root管理。</u>
    <u>提供可精简系统应用的一键卸载工具，此工具作为力卓文件插件，打开力卓文件即可使用。</u>
    <u>提供一键锁屏，可快捷锁定屏幕，也可点击状态栏左上角快速锁屏。</u>
  </updates>
</version>
